邊隻洗頭水好

應該唔係油性，但頭髮一長dd, 可以用手摸得多。就好易油

夜晚返到去都覺得有少少油

有無邊隻洗頭水可以令平時keep 乾身d

Tres唔識串me

霸王

覺得油，最常見有兩個可能。
一、油性——用最純粹、得清潔功能嘅洗頭水。乜柒天然乜柒草木都唔使。
二、乾性——用補濕、滋潤嘅洗頭水。唔撚係REJOICE嗰種滋潤頭髮嘅補濕滋潤，係滋潤頭皮嗰種。係難搵啲，但係既然你想解決問題就研究下啦。
唔使睇點分析自己咩性質嘅頭皮喇。唔專業都講唔實㗎啦。自己試就最實際。
最簡單係問髮型師(唔係屋邨舖啊)。

小妹用開霸王

因為可以”動L”

買過綠色，但其實沖完好似好乾

不過話無夕，其實係好

施巴 油性個隻

油性底先岩用？

你買細支裝試下
我每日夜晚洗頭 落兩次洗頭水 第二晚都keep到唔油

Moist diane 幾好